24/11 消息：本港新增約83宗新型肺炎確診個案

咁少

驚閪咩

WFH

穩步上揚

人人5千 永不落空

其實用14日做放寬嘅標準係咪唔夠？

冇100渣左啲

不如直接700萬人確診，咁咪唔會再有新增個案囉

仲未破百

到時就有人會返閹...